var questions = [
    {
        "question": '所有机动船只必须配备',
        "a": '黄色或绿色的棉制下旗。',
        "b": '外置发动机和内部燃料箱。',
        "c": '有效的消声器或水下排气系统。',
        "d": '辅助绳索、帆、鼓和钥匙。',
        "correctAnswer": 'C',
    },
    
    {
        "question": '哪种批准的四种信号弹只能在白天使用？',
        "a": '多星信号弹',
        "b": '火箭降落伞信号弹',
        "c": '手持信号弹',
        "d": '烟雾信号',
        "correctAnswer": 'D',
    },
    
    {
        "question": '大多数小船由什么动力驱动？',
        "a": '外置发动机',
        "b": '内置发动机',
        "c": '内外置发动机',
        "d": '水喷射驱动器',
        "correctAnswer": 'A',
    },
    
    {
        "question": '以下症状与哪种情况相关：脉搏缓慢，困惑，嗜睡，协调不良？',
        "a": '失眠',
        "b": '中暑',
        "c": '体温过低',
        "d": '一氧化碳中毒',
        "correctAnswer": 'C',
    },
    
    {
        "question": '在确定安全速度时必须考虑哪些因素？',
        "a": '能见度和交通密度条件',
        "b": '船舶吃水深度与机动性关系',
        "c": '风、浪和水流条件，以及航行危险的临近程度',
        "d": '以上所有因素',
        "correctAnswer": 'D',
    },
    {
        "question": '船只容量牌告诉你什么？',
        "a": '船的重量',
        "b": '船的最高速度',
        "c": '最大人员容量',
        "d": '所需救生衣数量',
        "correctAnswer": 'C',
    },
    {
        "question": '在装有内置发动机的船上，需要什么类型的灭火器？',
        "a": 'A型灭火器',
        "b": 'BC型灭火器',
        "c": 'AB型灭火器',
        "d": 'B型灭火器',
        "correctAnswer": 'C',
    },
    {
        "question": '以下哪种关于一氧化碳（CO）中毒的说法是不正确的？',
        "a": '当两艘船互相系缆时，一氧化碳会积聚。',
        "b": '一氧化碳中毒发生在你吸入过多一氧化碳并开始替代血液中的氧气时。',
        "c": '在通风良好的区域只允许将发动机怠速运行，以保护自己和他人免受一氧化碳中毒。',
        "d": '一氧化碳中毒的症状包括：皮肤热、红和干燥，脉搏急促，呼吸急促而浅。',
        "correctAnswer": 'D',
    },
    {
        "question": '你的船的注册号码字母应该如何展示？',
        "a": '用花体字写',
        "b": '几乎与你的船的颜色相同',
        "c": '不少于3英寸高',
        "d": '展示在船尾',
        "correctAnswer": 'C',
    },
    {
        "question": '视觉求救信号有哪些共同点？',
        "a": '它们永不过期',
        "b": '它们经过你当地警察批准',
        "c": '它们应该锁在安全的地方',
        "d": '只有在紧急情况或危险情况下才应该使用',
        "correctAnswer": 'D',
    },
    
]